Zadanie rekrutacyjne UI.

W hierarchii znaleźć można obiekt SummaryControler z dołączonym komponentem o tej samej nazwie.

Summary Controler pozwala na ustawienie:

  1. Czasów animacji
  
  2. Kształtów krzywych animacji
  
  3. Parametrów graczy (grafika, typ ryby, punktacja, czy jest zwycięzcą)
